{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정리비긴어게인펜션"
    },
    "text": "月亭里の海は徒歩約7分の距離に位置するペンションです。 個別バーベキュー場が完備されており、便利にご利用いただけます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー炭及びグリルは、2~4人基準で20,000ウォンでご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。 幼児の基準は乳幼児を含む人数であり、最大人数の超過はできません。 7歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 インターネットは無料のWi-Fiをご利用いただけます。 愛犬は入室できません。その他の施設としては駐車場があり、一部の状況によっては利用できない場合があります。 最終的に、入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "月亭里の海は徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "月亭里の海は徒歩約7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場が完備されており、便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや炭は利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキューグリルや炭は2~4人基準で20,000ウォンでご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準は何人までで、超過はできますか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含む人数であり、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "7歳以上の子供には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "7歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、一部の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "最終的に、入室は15:00で、退室は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 385
    }
}